[年經]舊電子零件舊電腦點樣處理？

回收

捐比明愛

留名

有幾舊？

搭單問壞底板壞CPU冇保點處理

鍊返d金出黎

賣俾呢方面嘅專家算...

攞去新高登買左佢

佢會逐件試 壞就唔收
買得一百幾十 好過多件垃圾

有冇咩2手網或者2手app 可以放上去?
(環保先係重點)
唔想當一般垃圾咁處理

3個字：送俾我

x635 CPU 你啱?

岩